今晚平安夜決定要去報佳音！

祝各位聖誕快樂，兒孫滿堂
增加返本地人口，唔好俾蝗蟲清洗香港人嘅血
最後爸爸記得唔好唔要我